[屎波裝備多]波boot討論區 [4] 請善用不推文

BLACK FRIDAY IS COMING

不推文

留名

袋鼠皮

剪襪筒 再買塊紅色皮車上對白色道

對上個post Rakitc 個對好正，有無得買？

清你咩size

呢兩對真心正仲正過Predator 20

想問下有冇ball boot個底係冇咁高？
好似以加nike出個d個底就太高唔係幾慣
琴日出街睇Adidas 都好似偏高

想問石地波boot
1. react定lunar fit d? 人老左想保護對腳多d. boost底又有無推介？

2. 闊腳又有緩震係咪得tiempo, venom

gato啦試下

三間predator同x都有boost底 但闊腳就。。應該唔多啱
nike除左上面講嗰幾款都可以試下premier既

BOOST底推介19+，真係幾舒服

PREDATOR 19+

等reactgato好定lunargato都得

樓上話闊腳唔多岩？

premier 2 sala?

我自己就有對predator18+ 個boost底係幾正但真係幾cool腳下（利申闊腳）要著左一段時間先無咁辛苦 不過對boot係正既 好射好斬 係唔多靈活姐

premier2 sala我就無試過 聽聞性價比唔錯
我淨係試過第一代袋鼠皮嗰隻 好舒服 lunar底緩震好 球感都ok

我自己都闊腳冇咩問題，不過最好都係自己去試一試先

唔靈活因為boost厚？
boost是咪fit過lunar

thanks, 知唔知邊度最抵

之前有ig shop做特價800左右，你可以問下仲有冇貨：HKGBALLBOOT

唔係 係因為佢個襪套設計令到對boot有少少中筒feel 帶起波黎無咁靈活 要靈活啲又要boost可以揀x 不過啱唔啱闊腳就唔知。。

我自己就鐘意boost多dd 好主觀既呢啲

youtube有predator同x既實測 廣東話黎 幾詳細 你都可以去搵下 同埋都建議你試左先 樓上巴打間igshop有門市可以上去試

對我呢D踢石地會腳板痛既人，BOOST底真係最緊要

有無ching都著過nemeziz 18+?我自己著過覺得幾好著，可惜19得返.3

其實.1in果塊boost真係薄到feel唔到

thanks 咁多位。
boost底有無話無咁襟磨？

試下19+ in

我自己覺得gato最唔襟磨
其他差唔多

gato個底本身係for木地板室內場嘅
同埋lunarlon 本身好易扁
山羊皮感覺好軟同好獨特 唔會差過袋鼠皮

買對FG磨釘用黎踢AG地會唔會嘥野

怕你入唔哂草

LM

港島區係咪無哂賣貴版波boot 既鋪頭？

adidas有

就係唔著adidas 淨著nike

有冇人知依對係咩款黎?

依對幾輕幾好跑

啱啱買左對rebula3 mij
Black Friday £250減到£150
暫時踢左一次都幾舒服 本身有幾嚴重扁平足都冇話un住咁或者腳痛
同以前幾舊水嗰啲boot比真係軟熟好多

估唔到bf呢度無人講

Joma好多5人鞋可以拎黎踢硬地有冇巴打著過覺得好正？

今年都唔平

同neo2比邊個正啲

pds pantofola 平到喊，不過今年買左第二對，忍手鳥

不過真係一啲啲，唔係好多有平

著緊rebula 3, 堅正

想問巴打邊到多平底波boot買 周圍都搵唔到有 最好係nike高桶款

放mizuno rebula 2 v1 made in japan ，Us7, 日本size 25cm ，著過2次，原因腳型唔啱，放hkd650

Tg :

有無大神知香港邊道重有x19.1貴版平底/x19.3藍色平版買

有無人係hkgballboot買過
都係睇到呢度介紹所以去
果陣上左去試完無碼所以訂左 比哂錢
當時佢話等兩個星期
但而家已經過哂 whatsapp唔覆 打電話無人聽
今日再打直情唔通

老細ig覆左你
利申買過無問題

我見到 岩岩有朋友幫我地上左去拎
我本身都覺得佢地好信得過所以先訂 無即時買走
但因為一路都唔覆msg 但ig又有update過

問題已解決
大家可以放心幫襯同支持佢地
真心欣賞佢地兩位後生仔

巴打訂左邊對

Nike Superfly 7 硬地
搵左成個旺角都買唔到波boot
睇連登先搵到佢地
佢地有好多款

幫襯過幾次都好好交帶
覆得好快寄野又快
仲要係黃店

老闆ig覆咗話呢兩星期入咗廠所以跟得無咁足
你ig 去pm 下佢再問啦

係觀塘工廠大廈有實體店既bootmeister 有無伏? 我見佢d boots 都算平 同好多款

我係igfootball 訂過，post 就識出，機出唔應，我好聲好氣問，應都唔應我，每日問，問第3日，我話再唔應退訂，佢先應話未有，d 應該速度好差

請問有冇澳洲手足，邊到買boot好
同埋想問有邊隻草地boot好著

感覺伏伏地

上過去買野 D款都算OK
係佢未搬鋪前上佢度就煩D 因為女朋友怕工廠LIFT

d 比較淺同sharp 既色既波boot, 唔係皮, 貴版, 大家會唔會洗? 有d 黑色污積唔知係花左定污糟... 有無方法清潔?

用洗衣粉得唔得

想問下adi predator 就咁笠果對耐咗會唔會同易唔易咬柴？

梯釘

傑志中心著AG 定 FG好

透明膠嚟應該

香港而家咁難買boot
大型商場D運動鋪冇boot賣

fg唔夠短

點綁

穿入前面再響後面出番黎

同你一樣 我當初都係上去試完無碼然後話要等兩星期 但而家已經過咗一個月 都有send msg問吓大約幾時有貨 但都係冇回音 之前見佢ig post話病咗會跟進返啲訂單同覆msg 但係都係無覆到我我明白店主係有苦衷同難處 件貨未有唔緊要 但我畀咗訂金 都會想知大約幾時有/件貨嘅情況係點 ...

去踢櫻桃街人造草7人場應該著FG 定HG?

如果仲係舊嗰種地我會著TF

最近買咗對predator 19.1, 幾好著

有無咩outlet有平波boot買
主要踢石地
平膠底，細釘都得

而家整左新草
可以FG

搭單問 知唔知邊度有特價match ball賣？

有冇師兄訂過 見佢有好多舊款

Hkgballboot 麻煩做下野
你係黃店我非常撐
最近搬新鋪都明白會好忙
你有係ig post過入咗廠兩星期都好諒解要時間休息
不過你依家咁真係要話下你
我上個月尾落左訂到依家已經超過三星期
Whatsapp問過你個訂貨情況點一直都冇覆過
遲拎係冇問題
但係麻煩有交帶少少

新手 係日本買左對Umbro ac pro 踢人造草有無岸鳩到

有冇人有興趣 Puma EvoSpeed Us10.5
釘boot

香港門市就黎無晒波boot買啦

因為香港market真係好細

我上網買好過

有冇人有買開冷門平地？
上pds買左對Joma top flex加mizuno Morelia indoor
計埋運費都係80幾磅到～

有冇咩網師兄推薦

踢波人口唔會少過籃球
唔明點解差咁遠
門市大把籃球鞋

其中一個原因我諗係因為好多人會就咁著籃球鞋當出街鞋足球鞋好多時間都係重新整個TR版先會出街

我通常上ebay 間唔中就睇下有咩新listing

Nike premier sala定Adidas sala lux好踢啲

$2600入左手

Pro direct?

抵喎 我呢對正價3k入好撚貴🤦‍♂️

但無錢

買左紅色，想買埋藍色

nike mercurial vapor 13 係唔係好窄??

我寧願佢真係翻出對鞋好過淨係翻炒隻色

好耐無踢過波

Umbro accerator好唔好著隻袋鼠皮似morelia定monarchida?

reactgato比起lunargato點?
貴咁多

試過一次平時著既size
覺得足弓有啲緊
同埋覺得鞋型有啲長
不過鞋面啲料摸上去覺得高級啲軟啲
利申闊腳

有冇巴 知邊到可以搵到舊款 mercurial 8 9個啲

ebay

Ebay/ 海外ig 砵鋪/ rareboots4u/ classicbootsmatter/ Depop/ poshmark etc

點解nemezis無貴版平地 明明18+咁好著

自從eleven摺左之後無買過波boot
香港仲有無地方買Mizuno asics波boot

推返先

東京體育有mizuno
太子

同埋ig網店都有唔少

除左prodirectsoccer 仲有咩網買？

你唔撚係拋9我呀
早幾個月先唔到3k賣咗對US12 走
想揾對自己size都咁難

想問下有無d 寬身d 既硬地boot 好著
成日唔知係咪鞋頭位太扁 搞到有瘀血
跑多幾步都會痛

幾吸引 但身為熱刺fans 不了

懷疑自己闊腳，著nike會腳趾尾外側生水泡
但宜家想試鞋都難有冇人知邊到有得試
最好屯元天